【雲迪克艾利臣愛助攻】阿仙奴球迷吹水區 MMXXV

#StandWithOzil

個po串到

我哋平時犯錯嘅嘢竟然發生係利物浦身上

Sorry 又大勝左 反拿可以先行離席了😅

1g1a

佢地都唔介意啦 3分姐 佢地都拎左冠

迷拿黨再召集

真

依家唔串幾時串

nelson入完波死老豆咁樣

居然可以領先住完半場

有無cap低高普個樣 笑左

陣間比人反吸 比人有排笑

阿妓是不會贏的

原本想半場訓 宜家咁搞到唔知睇唔睇埋落去

竟然半場贏

咁啦 雷斯換vvd 廢龍換ab算啦

有咩所謂
咁佢地係咪助攻牙

而家買定反cup啦

有得笑笑咗先啦

啱啊屌

啱啱高普成分鐘都合唔埋個口

比啲激情大叫下得唔得

有冇諗過係酋長球場風水唔好
咩人都係到派膠

初初以為半場1:1
點知2:1

有生之年可以再見到阿狗贏英超冠軍

Mane換nelson

老婆清好波

多謝猁連送兩份大禮

屌你隻pepe
人又過唔到 防守又唔見影

估唔到兩球都係失誤

好似對手派多咗膠
但其實逼搶好咗好多
達仔功不可沒

不嬲 睇左成季無樣做得好

利迷等3代 唔知我地要等幾多代

對面咁送 冇計

佢燈到拿狗都1g1a

有30m 好賣

佢好多時自己去咗冇人幫佢，扭唔掂先回傳

祖爾甘保都好過佢 我講協防

100食餐飯都無左啦

做咩唔預我呀

好似假假地咁
高普又好冷靜咁坐喺度
上次轟輸同獌和果場撚伯同so狗都喺咁撚樣

迷拿吧

拿卡

自己攞波左右撚下 跟住就沒有了

拿子會戰勝歸來

啱啱高普O嘴O咗好耐喎

人地冇出力攻咋

雲加

你幾時迷拿

拿卡果種熱血 長做隊長啦

逼害香港球迷 無lala 2:1無得訓了

個口含撚咁O曬

公海燈完未

今場贏到
咪贏英超冠軍囉

人地 瘋狂慶祝 又無歐聯 放假心態

有位巴打好似見到0:1就瞓咗

正想講

我不嬲迷拿 有印拿卡波衫

1:1我都重打算訓 2:1真係

有冇人cap咗圖

喺咩

我地係真。英超冠軍

我發覺逢三點打後嘅波都係閪波黎

識波之人

Party真係續咗約？

本身1:0嗰陣悶到差啲訓著

唔會黎la

冇所謂 佢損失

laca都好迷

嬲撚到
你老母對面都送禮送成咁
比撚哂機會你出場踢 你過唔到人 傳失波呢啲都算
最基本既鬥心都無 行行企企爭頂就扮下野當爭左

Reiss Nelson scores his 1st PL goal - is the 5th player aged 20 or younger to score in PL for Arsenal this season, after Gabriel Martinelli, Bukayo Saka, Eddie Nketiah & Joe Willock
未來

我係其中一個熄機準備瞓既
屌你手機芒突然着咗
個app話2：1反cup緊
秒速鳩衝上嚟睇環境

點都好過迷某車狗球員

逼到球球都大腳清=對手冇出力攻

真
下年三冠王

有拖仲要佢把撚咩

下季要3冠王了
再下季6冠王

我哋唔需要佢

2中龍2入波

拖出走意大利就仆街了

仲有萬能球員中場射手洛克人

買你夾拖

勤力入筷子果位清呢

越反拿
我拿越強大

坐喺到嗰個樣好笑啲

佢入緊筷子

咪就係人地冇乜出力都逼到我地過唔到半場
係得文尼走多兩步咋

工場24小時咁屈

工場5點先開
我睇完波都準備返工了

如果nelson果2球係水貨屁屁一定無呢2球出現

啲錢買落Ceballos或者買你個名

夜晚唔使用筷子？

希望手足會跳得成

瞓覺吧啦
睇埋下半場我驚你嬲到瞓唔着

我想黎 但無錢買我

仲未找完數啊屌

日頭整定夜晚嗰啲啦

咁你下年係咪黎

最後3場係咩. 贏哂都拎唔到前6喇

Party貴啲啊嘛？。。。

咁我請病假射波算

你點知的

睇完今場心諗早知黎我阿

我地隊波唔夠氣逼搶

最尾2場易踢

有無手足都覺得利狗派兩球膠係雲加顯靈

佢原本都是阿狗黎

領先全公司wfh

其實季已完 而家係睇足總盃
呢場都係輕鬆心態睇

似雲加攞埋份棺材本過數
雲加

喂
查蛇你又25爺爺

反拿=假阿

你比錢我一定黎

可能係達sir過左數

一陣對面就會發脾氣456我阿

5-7都有歐霸踢？兩個盃賽冠軍都攞歐聯資格

Thank you Arsenal

飲水思源
識感恩

拿卡大巴大巴車落你度

作客阿士東 主場對屈
李城熱狗兩場傷到 宣明會紅牌再失分
牙坦自殺式回傳 角球唔夠頂輸波
不過無計 足球係咁

咁搞法仲賣唔賣拿卡好？

爺爺報夢講左入數個number俾牙達知

nelson個樣 好惆悵

比比個頭應該好臭
光頭都成日r

拖已經食黃

個樣生成咁

點解會有呢個諗法

之後會換何妖入黎

你真係痴撚線

留低嘅係一份心意

阿仙奴唔配擁有拿卡

高普個樣

吓，賣拿卡講左成季啦喎

應該willock先 達子愛將

足球就係咁先好睇
強如猁狗都輸過俾屈3粒 每隊都實有高低起跌
好似傳統讓四大戰咁
年年都有新鮮笑料

下半場到達sir

高普唔洗出哂面 心意明白哂

想奶佢個光頭

比比呢啲扭波 做佢隊友都唔知佢幾時會交 點配合

冇話配唔配 真愛是任何形狀

呢球可以紅wor

nxxx踩人紅 taa唔使紅

人地冠軍吹乜

紅佢啦

依家升返幾M緊喺賣la

VAR睇都唔睇

鞋底去 食屎啦 派浩丁出黎打柒佢

xhaka

咁都冇紅?

亂到

點解無VAR POSSIBLE RED CARD....

利狗咁都唔入

鄭兆聰都咁講
同上次nxxx個下一樣

var睇都唔睇

阿狗先有

liVARpool

Var睇都唔睇係咩事？

平安鐘

Arnold死全家

nkxxx係無辜

屌你老母
羊 電話佬都試過咁直紅
唔洗睇？

咁都守得住

牙叔下話

屌你老母依D波就專睇宣明會個球,
前前後後上+今星期3球咁樣

仲話呢下更嚴重

Var睇都唔睇

VAR穩健表現啦

幾時換叔打架

成條金鏈一下鞭埋去同

今日luiz 𣎴錯

咁都無var

又封一球

不要讚壞佢

換埋坦出黎打交

懷疑呢個係收費項目

🤫😶

明顯

Pepe 越反越廢

dlc黎 阿仙奴無俾錢買

英超真係好唔公正

拿卡儲緊氣 今場做隊長
一陣就企出黎同利狗隻抽

大家覺得迪仔踢中堅如何？

換羊出黎啦

龍門球有冇一球接到

今日442喎

達蛇係咁叫pepe逼下人 pepe彩你都傻

雲迪克踢得幾好

廢龍好波

廢龍

沙拿仲玩野

好撚勁

廢龍勁到仆街

今場到阿狗下半場15%控球

冇錢買

雷斯被FAKE到臭哂

廢龍真係幾勁

出叔換啦 至少做到角球旗

少控球=贏波

對面一上力
後面就亂到7彩

達子已叫人課金

Leno係屋企睇到腳都震

出羊同willock

又willock

屌緊女

何妖都換埋衫

羊 c8 洛

洛克人 羊ready

拖88了

又出洛克人

出Auba

C8 a14 w28入？

Willock

willock出嚟托咩

牙洛時間

浴克人係咪新契仔

又中

拖 out

對面南野都warm up

又冇ar叔

發覺達蛇成日好早50幾就換人

何妖入場先

呢場咁重要玩乜鳩

拖仔bye

洛克人出黎同打少個無分別

Willock好似打Fifa場場換出嚟吸經

殺雞焉用牛刀

今場咁早換嘅

拖 拿 Nelson out?

佢契晒3個教練

果然留力

Pepe唔換？

轉踢352

咁早換

咁都計埋

電視話收pepe 明明收nelson

咦，試美羊踢正前

係都比比走先

阿仙奴個職員係咪冇返工
今場冇晒啲球迷聲

準備比人反cup

下場唔駛睇比比firm

應該又輸返轉頭

咪盲反啦

睇到而家先發現有費明奴

你都幾癲

C8可唔可以整番練波個look
長髮飄飄下好型

諗住輸緊無準備到

佢心戰王

咁下個係換叔出黎kill the game了

今次一換換3個

而家係auba pepe 雙前鋒？

係

濛狗加持就穩了

比你地屌得多佢儲印花

唔啦佢做到野我切

猁換南野

Feel到willock一陣又黎重演聯賽盃作客對利個球導彈

日本仔黎了

謝拉特模板呢

明明係草夠印花換到一次換人名額

張狗躝左

出黎投降？

南野in

為左迷叔就反洛

有預感會比對面日本仔入波

兩個撞埋一齊

張狗回家我地都唔想要了

willock同pepe爭頂

拿狗換走左你重唔訓？

搞笑2人組

Willock係咪弱智

我地對上一個日本仔係邊個

ryo

Asano?

邊個？拿比基達？

托磨

宮市亮

係。

最中意幫人起機

宮本亮？

佢有冇着過阿仙奴波衫

一開波著過
之後無

唔講都唔記得左佢

淺野拓磨

招換柳ゆり菜被奶lin圖

真心唔明點解咁鐘意用洛克人

講乜9華倫，關我撚事咩

Willock輕鬆挑波

All in左 利 咁都要輸

比人瘋狂搶攻 實頂唔順自爆

半一詩

下半場控過波未

Full team打我地 諗住上盤贏緊

pepe成場有冇頂贏過？

日本仔足足矮holding一個頭

入嚟踩下場先

c8

其實有冇人唔想買斷施巴路斯

廢龍接得好

對家d射門廢左少少喎

稻本潤一

今場買咗幾多

市

沙拿頂得咁差

23m幾抵

10%：90%

你

30秒都控唔到

Pepe呢下唔錯

終於水break

高貝利

有冇可能入多粒
好危

久守必失

浩囝拎波都太滋油淡定
慢慢去拎 然後比人焗 之後大腳
無限loop

幾靚

邊個揀歌

咁大想頭

成隊無個控撚到波 睇見依隊垃圾就炆

23m？

冇啦 都換走左

Pepe有文尼一半我地都唔洗排第9

阿仙奴嘅亡魂

似係對面就快入

其實高貝利真係好靚
好有古典味

踢乜撚

Pepe過完人但都係爆唔贏

今日d歌咁懷舊

Unbeaten 2004

唔係要40咩

不敗

爺爺嘅傑作

鳩踢咁

都話佢唔係咁想留

雲加真係勁，咁都諗到將球場活化做住宅

串到

04多好

Is yours gold好撚串

爺爺

咪影啦

揸機個個痴左線

嘩個導演

鄭少聰 ：呢個就係全勝個年

有咩用 而加隊波柒到咁

回家未

d 樓都係雲加起既

下下後邊斬上去 前面又唔係頂得 唔知乜7戰術黎

做乜係咁大腳俾最前嗰個
但佢方圓十米都無人

你估爺爺流架

plz come back

迷雲現身

叔！！！！

牙叔

叔

牙叔入
蘇牙out

終於出球王叔

N賓愛將出來了

起完樓就開始回塘

阿叔

拿姆出場

nben大勝利

睇返咁多野好難想像...爺爺走果日會係咩心情

叔vs利記 兩場兩球

角球旗護旗手

牙叔告別戰了

夠鐘玩角球旗

蘇金寶 托尼 韋拉 雞拔圖...

四大中路防守命脈

宜家一個都無個似樣

ar叔

金鏈鎖人技術

屌那星阿叔躝啦

無Ozil助攻佢邊識入

GRANIT XHAKA

已經勇搶一球

零四多好 全季不倒

叔似丹尼爾艾維斯

睇嚟準備玩角球旗

爭啲對面又派膠一球

叔？

xhaka 下半季係世界級
但都未係果皮

叔是新卡富

沙卡傷

沙卡拉親?

今晚做咩成日上水

叔zip高大髀..

原來已經16年

個樣？

仲有無中場

xhaka 唔好傷...
迪sir 黎左佢真係變哂

殺卡都捱唔住了

個球可唔可以控到超過10秒
主場踢到咁真係好肉酸

做下樣姐下ma

隻色

走場狗

冇ozil都入 你7左

對住利想點當自己10幾年前果隊咩

呢隊利黎 可摸耳降低返少少個要求

Xhaka個body真係好perfect
夠高夠橫 又唔會好似坦咁過份大隻
真係啱啱好

上個po有新聞話23m就得

燒要出山了

熱刺都係咁啦 醜陋地勝好過贏控球輸波啦

冇乜特別上開咪上

阿叔好撚勁

佢唔算橫啦 反而叔就橫

打右翼衛真係fit哂佢

沙卡係咪唔掂

以為Djibril Cisse嚟

講身形雲迪克屌打所有我廠球員

佢打咩都得 前中後有曬

點睇叔個慶祝

一季十二張黃牌cls

俾阿叔自己一個帶去角球旗啦

呢個名好懷舊

左仲fit

saliba

佢既身形邊個唔屌打高得黎仲要轉到身，都痴線既

咪玩拿卡都bulk過佢

細個好鍾意佢
覺得佢好潮

pepe[sosad

winning速度王

中撚曬波都黃... taa...

Pepe把聲

出坦

坦

青蛙

仆街出坦

出坦唔出model

vvd都派啦

係馬田斯

n 閘陣

牙達想輸………

黎料

廢龍越黎越好 who need leno

雲加教路

左右各斷一次

屌你老味臨尾放炸彈入黎反高潮,達蛇勁到

坦 目光呆滯

仆街出我坦
拎定個平安鐘出嚟先

未踢過英超唔敢J件件都係咁，唔敢J

坦出黎撞人啦

80分鐘守波必用

賣比狗留阿叔

岩岩訓醒咁

當年山度士 基比斯 沙格拿 贊堅臣

純講身形

文屁柱邊 嚇死

換坦入黎自爆

屁屁個樣好滑稽 有種鳩味

咁都唔使輸

阿叔勁到

馬天尼斯個位封得好靚

拿姆勁到

阿叔勁撚到

對面射左21腳

佢笑個樣好正

你好有偏見

阿叔好狼狽

阿叔迫撚住mane

頂到尾J下贏冠軍隊都好丫

阿叔交到貨

2:21

射門2比21

阿叔啱啱換入嚟都唔夠文尼跑

11.5b

2：21
好神奇

想睇坦撞撚死沙拿個潺仔

兩射門就入兩球

講身形牙

把握力100%

隔離薩斯索羅cup撚左祖 仲勁過利

靠邊個就唔講啦

nelson

廢龍又接實

nelson傳射

依個真

對腳好震

越少幾次位就無敵

willock爭啲

洛克人

屌你洛克人

施巴路斯牙套嚟？

韋大帝

屌你咩韋帝

洛仔

撻Q

屌你老味洛克人

韋洛克點解可以上到一隊

仲以為3射3中

比呀叔射嘅話掛咗網

扮迷nel都唔承認自己迷拿
唔好戴住面具做人啦

想睇阿特蘭大贏意假

咁撻法

洛克人個位係前場係咁跑係咪好似之前細爆咁
對拖肥個場又係最尾十令分鐘換出黎係前面係咁跑

痴線做乜

頂埋佢

屌洛克人次次射波都衰

洗唔洗咁撚狼

個把叫聲好正

撞到佢翻日本

何妖上身

泰仔今場好穩定
應該mvp

C8個身型都可以撞到人瞓低

咁都補5分鐘

同阿光榮

有冇人覺得Klopp有啲似Freddie Mercury

學藍c入楔仲好

高普個口合唔埋

Sorryball

洛克人 進攻終結者

屌Willock識唔撚識同人配合㗎

可惜拉素復賽之後徹底收皮

c8 all back 咗之後個樣都幾有邪氣

遠射射爆利狗

發覺件willock差唔多每一場都有一個黃金chance佢係食唔到

利記9981斬

好似尋晚基佬果球

佢平時踢開自己扭曬

斬！

何妖個名越黎越傳神

頂撚埋佢

走位勁姐

然了

原來救到

係咪中柱

若要生活好

贏了

利物浦真係垃圾

廢龍勁到癲

5年冇贏過猁

諗住輸硬

好彩willock有射門 都冇咁柒

53分
仲有兩場對atv 屈
歐洲賽仲有無望

阿叔好一尸

雖然俾人廿幾射
但下半場對面啲攻勢都唔係太大威脅

竟然

發夢都冇諗過贏利

話撚左啦 係你地話佢成長緊 跑上跑落
根本就廢

咁都贏到

射得幾靚

唔覺得嬴倒既就嬴,應該嬴既就唔嬴,
玩撚死

但佢射得柒呢

如果上場贏熱你話幾好

上兩場贏到咪好

廢龍好撚勁喎

金鏈叔過去撩鳩vvd

咁都贏 上場啲運去哂呢場到

利記廢姐

竟然贏到猁

殺痢阿

阿叔完封zaha，rugby佬同文尼

臨尾嗰下閪腳

數字上仲爭到歐聯席位

迷佢班友玩膠架咋？

阿叔係咪去叫vvd加盟？

馬天尼斯真係場場都好穩定下 又穩陣 感覺比leno仲勁咁

沙加勁左好撚多

Motm 拿 廢龍 t3

willock 個腳都幾屈

跳

Man of the match: Lacazette

串佢無金鏈

爺爺都贏唔到猁既高普
牙達

新羅賓漢

換三個出嚟之後我個口都合唔埋

最後要不是廢龍

痴撚線

下季可以每人一場 mix住用

最後廢龍個下唔易救

諗番李城 熱個場好傷
唔係都仲有大機會

今場踢到咁竟然贏
想知之前啲分點解可以失到

以為入左

T3打中堅 坦狗打翼衛啦

今晚有睇波嘅 我宣布 全部真阿

輪流守半場都得

t仔出波高幾皮

真阿

上場禁住人攻就輸
今場比人禁住踢就贏
我睇唔透

咁樣鳩踢都贏

其實我覺得今日tie仔打得好好
守到沙拿無咩乎
有無人覺得

深夜竟然唔係閪波

長遠一定唔掂 佢中堅比人屈高波恰死

可能係問利物浦有冇位收留佢

希望聽日李城唔好柒

證明摩狗大巴玩法先係王道

坦狗唔落場就啱

廢龍有一下改變咗方向都接實

講真文尼同沙拿爭幾班 沙拿廢到

咪走甩左頭鎚囉
係沙拿冇準備啫

比人撞一撞又要抖幾個月架啦

李城柒硬 d人傷哂

正常啦 沙拿姐 又唔係叫佢守nelson

真係唔明今場點解守到

同埋佢有時比人迫 會踢返長波 唔係下下死要傳短出黎 冇咁多危險鏡頭

廢龍好撚勁

文尼好勁咩

比返d credit X朗 電欺

睇穿沙拿成日控離身下下都食到佢位

呀叔太勁

真冷靜到癡線

文尼威脅大啲啦

夢遺當日咪又係咁
但都係個句 賣左坦佢

阿狗贏波方程式=後防無自爆+無黑哨

你咁講又真係
比著係nelson
應該舞到tie仔唔想再踢波

今日後防血肉長城

阿諾紅得

深夜西波，睇完竟然唔使瞓唔著

@ar迷 見字速回 今晚諗定去邊慶祝

叔單防佢

呢球睇到我個心跳出黎

睇返拿卡嗰球有亨利接謝老四回傳嘅感覺

係衰冇長傳
不過受壓嗰陣感覺上穩過leno

救沙拿fake完射嗰球睇到我噴米青

佢地復賽win得一場

紅taa我地大炒左啦

唔知睇左幾多晚深夜西波了

pepe 真係唔得

幾下接實癲撚到

因為今場把握力奇高 之前幾埸好多機會入都入唔到

點解無紅

唔知住高貝利幾錢

拿卡錫迪 能頂天立地

佢上po留咗字比你，話要返工今晚睇唔到波

因為我哋係阿仙奴

達子執教後贏Big6嘅場數已經追平咗愛狗

仆街越嚟越覺得佢好過Leno

佢假阿假迷拿

冇錢交保護費係咁

拿子個態好似翻翻地黎

阿里信on9
全世界係晒掉界外球個邊
佢回傳番去界外球個位

今場除左早段個玩膠撞柱,今場馬天尼斯都好好

阿 3射2中2入球
猁 24射8中1入球

把握力

牙達勁撚到

平時我地係24射個隊

精神同在

嘈到仆街

唔好中計 點都要賣

Emi Martinez as David Luiz tried to go up for the corner:

"David! David! No! Where the fuck are you going?!"

#afc

睇波冇delay

但pepe真係唔得啲防守又廢一扭波又唔望人

個外型 爺爺起到以前香港d 7層公屋咁

粉果其實係咪想要返老野鳩猜足球然後比人炒456?
今場贏波就唔好執著控球喇
對手你估係護級隊咩
護級隊先屌牙達啦

廢龍8saves 艾利臣0save

我地宜家都無咩邊次係禁住人黎砌la

開心係今埸贏到big6 比到信心球員

唔使好似以前場場俾人炒到飛起

經過幾場已經知道雷斯條柒頭咩料

好似唔貴 700萬港紙

幾耐冇睇波

其實主場贏過幾次 係作客唔掂

冇左坦 已經好好多
holding下半場正常返

起碼坐咗十年

主場贏波基本 曼聯咁勁都比我哋吊打

自從愛狗之後 我廠都冇乜試過多射門

愛狗對屈福特都俾對面三十幾射
廿幾算啲咩

呢下屌得岩
我打pro club 領先一球都唔會上前

青春風暴！ 槍手隊內共有5名20歲以下的小將取得英超進球

在今日凌晨阿森納主場對陣利物浦的上半場比賽中，槍手小將納爾遜在上半場最後階段幫助球隊2比1反超比分。

值得一提的是，打進反超比分進球的納爾遜因此取得了個人的英超首球。

除此之外，本賽季槍手陣中共有5名20歲及其以下的小將取得了英超進球，他們分別為薩卡、馬丁內利、恩凱蒂亞和威洛克。 這一數據領先於其他英超球隊。

希望nelson有返信心

屈福特算勁啦 吊打利狗 我地比盡55波

宜家係咪應該要求李城生性

最後球角球得兩個人喺禁區攻

3am開工

saka是咪冇事？

taa收咧腳冇紅

啱㗎啦
唔係兩三分鐘夠俾人反cup

星期六凌晨對鏝
晉到級基本上拎冠了

利記咁勁都要輸三場 究竟雲加有幾勁

李城要殺熱狗錫菲聯 車再殺狼 咁就有第六

佢之後踢多幾多分鐘先比坦狗入替？

好多，所以唔關事

今場贏波滿足了

你都打好多分工

唔關事啦 佢自己踢到腳軟

勁到形容唔到

有冇廢龍gif

熱血果邊可能冇咩做

然後我哋自己都要全勝

之前李城贏得一場

一早比達蛇教就唔洗比愛狗浪費年半

20年李城球迷

直接贏兩場FA Cup就得

又不敗奪冠又起球場 又喺高貝利起樓

贏哂4場
第6+足總盃冠軍

早啲訓啦 擔心你聽日冇精神啲筷子入得唔好

打車就ok 打曼都輸硬般奴屈到

一早講咗啦
就算嗰時達蛇未夠班都好 咪俾雲加坐多兩季然後直接換達蛇 反正雲加都衰收尾唔爭在嗰兩季啦
起碼個基礎唔會散晒先

工場停曬工啦唔好扮識

認真 x朗守波都進步左唔少

叔夠守般奴加拉豬

mane salah都未輸啦
唔好出屁屁就得

愛狗分裂球會

直頭英超頭五防中

依家wfh係屋企入

綠木M9爆晒seed，仲有普巴點守
依家曼聯勁過利物浦

叔其實唔係好掂
最後文尼嗰球應該向入面跑
而唔係轉身同佢鬥身位

pepe真係好撚廢 宜家都過唔到人，打翼慢撚到

講狀態 曼聯幾件勁過埃及文明

角球要頂住vvd
open play要兩邊half space補位
真係算係咁

係破pressing唔得

睇番第2球拿卡預計條偷波路線幾靚

陣間又俾拉狗收山

廢龍+叔+willock 守硬

今年先傳佢 應該10m都唔會買

完場佢咁開心做乜

果陣好多手足:牙達去教低組別證明自己先啦
牙達無cv無人會服佢
牙達教之前一齊踢既隊友會有人唔gur佢
我心諗 佢班撚樣都好笑 唔知以為佢班撚樣踢緊阿狗
仲有 如果牙達教到低組別曉飛仲駛黎牙犬咩
人地真愛牙犬 先仆返黎救亡咋
不過呢到啲手畜有幾多真係識波呀

出閘馬咁一野標出去 好野性 好血性

祝佢下季喺馬體會前程似錦

Arteta: The gap is enormous. The gap in many areas we cannot improve in two months. The gap between fight, energy, commitment is equal.

同呢度啲手腳一樣
冗員臨收工係開心啲
唔使再扮忙

Laca stays.

羅拔臣比得好靚
佢要轉身追其實已經好難 文尼啲變速咁快
佢追得到比到壓力佢 佢先無咁易射

比比鳥同so9 可能已經消失左鳥

Leicester can do us an absolute service if they can beat Sheffield United tomorrow and Spurs Sunday.

Nkxxxx唔洗返黎都得 拿卡已經做曬佢果份

俾Party撚完唔想放人俾下體

gchi 賣比比鳥留叔

Thank you Laca, it's time to say goodbye

早幾年反達果班手足有啲想cap返出黎binc
有啲話寧願搵愛狗教都唔要牙達教
睇返真係ke一聲笑出黎

-6

有份反
求大大唔好bin禾

不嬲都J 牙達

應該呢兩日會宣布返續新約同成為新隊長
多謝大家支持拿卡

6ball

達子雖好 都要有拿卡扶助
呢場波將會係下季既寫照

簡單講即係
達=劉備
拿卡=諸葛亮

鞠躬盡瘁死而後已

冇cv都唔係講唔通嘅 始終嗰時肥安都係其中一個option 我哋又喺低潮期 想要一個有經驗教頭過嚟搵蜜月期都無可厚非
但係之前愛狗都有cv咪又係教到一pat嘢咁

不過教之前一齊踢嘅隊友會唔gur佢呢個真係on9
而家阿狗仲有幾多老臣子係達蛇踢緊嗰陣已經喺度廢龍 比狗 奧燒 仲有冇唔計班宣明會
當年救火隊嘅大梅都已經上埋神枱

ching 拿卡含過你？

Kicker: Mavropanos is joining Stuttgart on loan. Only minor details left for the deal to be completed. He already completed his medical

希望佢tune 到pepe 啦
丁力都係佢教出黎

用實力說話 成績有目共睹

Emiliano Martinez had 56 touches against Liverpool, more than any other Arsenal player & also made eight saves to help Arsenal to a 2-1 win tonight. [
@WhoScored
]

Well played,
@emimartinezz1
! #afc

當年我好似有份反
不過一早迷途知返

party new contract果幾個source都唔係準wo

do u need help?

Arsenal have beaten Liverpool in the Premier League for the first time since April 2015. #afc

原來阿達幫鏝保住100分紀錄
睇鏝po

唔好25迷雲手足

pepe懶撚到

雙重意義 報恩

ok

成撚日都牆頭草

76而家教拖肥教到柒柒下咁
76同達揀 要重建一定係達
係救亡到1季 可能keep到歐霸 不過76重建唔到球隊
球會唔科水 佢就發揮唔到
拖肥有版你睇

佢呢d叫改邪歸正

我呢啲叫認咗衰仔先

facup希望佢地感恩

Lacazette made more tackles (4) than any other player during #Arsenal's 2-1 win vs. Liverpool. [@Squawka] #afc

講得好

訓醒再慢慢鞭 聽晚支持李城

feel到你想bin一中之龍

得叔先夠速

textbook save

以前比狗快過叔啦
係條友又食齋又多傷先冇晒速

Leno：屌 傷一傷 復出之後都唔知有冇正選踢 Maupay條仆街

有高價賣

Arsenal are 3 points behind 6th placed Wolves, GD 8 and 11 respectively.

Arsenal's next two fixtures: Watford, Aston Villa
Wolves: Crystal Palace, Chelsea away

講真白禮頓難打過利物浦

Leno上位都係因為cech傷咗

N賓愛將OTT可能會走 波琴想買斷埋

白禮頓班人好陰濕

Leno

雷斯太勁

屌 波琴識貨佢踢一季做到波琴legend

利華用havertz回收leno ok?

Reporter: “Do you have the finances you'll need?"

Arteta: "I don't know."

Reporter: "Is that not a concern?"

Arteta: "Big concern, there is no magic to build a squad. You need to improve with quality quality players."

livarpool

真 點似愛狗講埋咩濕鳩嘢50m組軍

早兩年可能阿達都好廢 用愛狗過下冷河先feel 到個差別

屌左老母未?

降左班未?

呢位手足一開始已經迷達 識波

韋拉好過牙達 人唔笑真係林狗都吠

唔知後悔左未

仲有好多手畜已經轉左迷達陣營
唔post住
真係訓陣 唔係死得
聽日繼續

呢兩個貼堂

包皮係迷達手足
比6c條傻鳩係咁屌

包皮好波

擊敗英超冠軍

你好撚好波

贏利呢場係踢咩陣
我見到d score app就寫343
但又似4後衛既人腳

踼落有拿卡係到5212 有時442
最後冇拿咪541

達蛇

訓左先嚟贏波

達狗

屌你達狗咁撚好既，雪鳩上場兩件垃圾b2 同k31
冇呢兩件即刻贏波

識反cup

痴線居然有人反達

愛蛇

真係負碌贏波

好波不如好運 好運埋下場ok?

達子執教短短七個月贏Big6嘅場數就已經追平咗愛狗

雷斯恰鳩細一中堅

屌你老母訓能左就然波

高狗可以話你睇最貴個兩個都派膠，唔使貴價買人啦，繼續電欺夠做

唔撚係掛呢場反而贏

竟然贏撚左

唔撚係掛 阿仙奴贏波

唔用坦打中堅即贏

綠日子長訓ok?

講左 主場對利記長追就係 係個盤低水到

細梅+電欺>>>>>VVD+GOMEZ

【 賽後採訪 － 繼續向高安基喊話 】

記者：你能得到你需要的轉會資金嗎？

阿迪達：我不知道。 。 。

記者：你對此感到擔心嗎？

阿迪達：非常擔心。 因為你得看看他們（利物浦）是怎麼打造出這支球隊的，我可不會魔法。 只有（引進）真正有實力的球員才能提升球隊，你需要一個更強大的陣容才能在這樣的聯賽中競爭，這是很大的挑戰。

呢張正

最緊要下場對鏝城

咁你下場幫幫手去訓，唔好去睇

廢龍 》 蘭奴
蘭奴一年爆幾獲，關鍵事刻賣阿

良性競爭

睇返個stats, 人地射左24次vs 我哋3次

姐係佢都簽埋papa ?

咁佢地下場就讓路比我地出線

又jer

算唔算完封沙拿

之後4場就訓教算

假阿

馬天bb嗰種型唔講得笑

做到狗咁又冇糧出

馬夫去練下都好
反正家下都於唔到幾多錢

廢龍勁到

屌

一出拖仔就贏代表咩？

Ps: 無睇

最吹奏得果件 牙叔 有冇入過波

上年對利狗靠佢

拿卡近排真係好fit

佢自己都忍唔住要係ig J自己

其實馬天尼斯真心幾好

手法幾好 無乜派膠 應救既救到

重點係接高波真係穩過蘭奴好多

拖仔踢成點？ 好快換走咗？

贏波

買人啦好嗎

topic

唔fit點賣

有4倍

竟然贏利記

一定係雲加保佑

圖一，阿諾黃牌;
圖二，華迪無牌；
圖三，尼基迪亞直紅；
圖四，曼聯B費12碼。

英足總 d===(￣▽￣*)b 顶

琴晚pepe 係咪踢左邊

即刻著件阿狗返工先

抵讚

J得過

我都J到一地都係啦
最後一秒都重咁集中 省中人改變方向 1分變3分
今場重有球又係岩岩好伸到盡救到

下半場仲有球沙拿FAKE到雷斯坐撚低左,我以為無啦,
點知佢又救倒

佢上次j完細梅同炸彈 之後

牙達

阿狗真係原罪黎

好撚廢 踢右邊好返小小但都係廢

呢球我以為無

佢下下都要上腳扭show幾下skills,嚴重拖慢進攻

早d 返公司睇J 華先

佢隻腳真係好勁好快 但佢起步第一下好慢 搞到成日要向後扭 希望佢真係可以成材

幾耐未試過有兩個好龍門一個救全隊同期在陣?

Leno 點算

艾蒙 列文

提提大家馬天尼斯先係DNA, 資歷仲耐過阿廸達

Ospina Cech

Cech Leno

即係依家阿萬一最後兩場贏曬
車贏狼
李城和熱
錫菲聯三場入面贏唔到兩場
我地仲要睇埋得失球先做到6弟

馬天做一號龍啦

訓醒以為自己睇錯比數

好難真心 贏唔到李城好傷

呢個就唔好諗啦
自己唔爭氣送分

李城同上場熱狗

但Leno 老婆正好多wo

Leno 躝，佢老婆留，ok?

其實好幾場無運 唔計雷同坦自爆

白禮果場值1分
熱狗果場值得贏
李城果場又應該贏

Ospina就算啦 同艾蒙級數差唔多 普通龍一個
唔值得係強隊打正選的

仆街 要跳海

查蛇中芯...

馬天尼斯之前俾人睇死到阿妓借joe hart 都唔想用佢

但呢幾場波嘅表現
而家身價應該升咗起碼20M
希望佢續啦， 真阿DNA!

寧願唔踢歐霸下季專心打聯賽算

攞佢去歐聯決賽分分鍾贏咗

$$$$$$$$$$

七弟就夠，足總盃個歐霸位會跌返落嚟

馬天尼斯終於成才

廢龍其實幾撚勁

再係咁可能係下一個ozil
指輸波出氣袋
條友成日冇咩心機防守咁
身價又高
最慘你又唔係踢到車仔夏神果D咁
可以比你盡攻唔駛守

贏咗

佢拍兩拍就算，好少見佢衝前標波，auba琴晚一落場就識標下波迫下對面啲中堅同閘

英超真霸主現身 兵工廠擊破紅軍

如果阿根庭用佢唔用羅美露 可能美斯有冠軍了

贏big6

高狗人一世物一世，試下玩金錢足球得唔得

老豆唔使諗啦 宜家希望嗰仔打骰 肯敗吓家使吓錢

出營意識都好開始迷佢

難啲啦 Leno好返仲出唔出佢 佢續約既話肯定要求做first XI 咁變左要賣Leno. 雖然我鍾意佢多過Leno. Leno啲高波 太撚膠

佢封位有d似ccc尼 但佢更橫

咁咪推macey做2號龍門囉 無問題

買leno果陣我都話左哂錢 最需要補強唔係呢個位

Macey 好撚高大

開頭以為佢只係 訓練片球王
近幾場睇佢反應都幾快

無人估到馬天幾年間由撲波入自己龍門既龍變到依加咁穩陣

其實早一兩年 睇過踢熱身賽都覺得係有潛質
不過信心唔夠 唔夠成熟

但今年出到黎真係唔同哂

馬天利斯
我有啲覺得 Leno 傷咗對阿仙奴係好事

ospina雖然頂盡一線中 但覺得佢好有魅力

當年每場ooooooooooooosipna同埋撚後備龍都好正

好掛住佢撚後備龍

佢嗌keeper既次數應該多leno幾十倍

一線係明顯上唔到 統治力唔夠 又矮
靈活、都係靠反應多

真一線就係以前聖卡 紐亞 保方

一線中係奧比勒 曾經既迪基亞 果d

幾時排到ooo比盡2線頭

撚ccc

好緊要架呢d細節

即係睇joe hart踢左半季般泥正選
失親波都唔多關佢事 無得救
但就係條防線係咁比人打穿

換返pope件事就唔同哂

訓醒了

係 佢同Leno 對防線既領導力無得比 馬天真係屌打Leno 琴日佢屌鳩電欺個下唔知真定假 如果係真既話

琴晚場波有無放水

上年係英冠比人射到傻

唔算放水既 利都算認真踢不過我地想贏既決心大啲咁解

Arteta “doesn’t know” if he’ll get the finances and says it is a ''big concern

dnlm 高狗唔科水就炸撚左油腸球場

報左警

馬天bb至少都可以同人講踢過世界盃決賽呀

咁勁但前幾年長期3號龍
其實好慘

林狗123條冚家剷又縮返落佢老母個臭化爛種閪度
輸比曼城白禮頓果陣幾撚多嗲，啞仔啞仔咁叫
而家就笠水

睇好呢個青年軍nigga龍多啲
18歲已經差唔多2米高

雲加係神

馬天尼斯呢幾場好多球都接實個下過癮

1001